冷靜啲

上網搵咗好耐
冇一個報導講黑警屈烈士係因為感情問題自殺

大家冷靜啲
明白大家都好傷心